將軍澳速龍推阿婆落地不顧而去（有片）

推

陰濕龍

睇咁多次直播，係得高登記者最中立正直

屌

希望個阿婆係藍屍

Push

坐左落D花槽石磗都應該好撚痛~~
CLS~!!

因咩事咁多隻速龍一齊出動??

個阿婆仲揮手,可能真係藍屍